﻿================================================================================
    MFC 程式庫：CellMapPlusMFC 專案概觀
===============================================================================

應用程式精靈已經為您建立了這個 CellMapPlusMFC 應用程式。這個應用程式不僅示範了使用 MFC 的基本概念，也是您撰寫應用程式的起點。

這個檔案包含一份摘要，簡要說明構成 CellMapPlusMFC 應用程式的
所有檔案，它們個別的內容。

CellMapPlusMFC.vcxproj
    這是使用應用程式精靈所產生之 VC++ 專案的主要專案檔。它含有產生該檔案之 Visual C++ 的版本資訊，以及有關使用應用程式精靈所選取之平台、組態和專案功能的資訊。

CellMapPlusMFC.vcxproj.filters
    這是使用應用程式精靈所產生之 VC++ 專案的篩選檔。檔案中含有您專案中檔案與篩選器之間關聯的相關資訊。這項關聯用於 IDE 中以顯示特定節點下具有類似副檔名之檔案的群組 (例如，".cpp" 檔案會與 "Source Files" 篩選器相關聯)。

CellMapPlusMFC.h
    這是應用程式的主要標頭檔。
    它包含了特定標頭 (包括 Resource.h)，並宣告 CCellMapPlusMFCApp 應用程式類別。

CellMapPlusMFC.cpp
    這是含有應用程式類別 CCellMapPlusMFCApp 的主要應用程式原始程式檔。

CellMapPlusMFC.rc
    這是程式所用的所有 Microsoft Windows 資源的列表。它含有儲存在 RES 子目錄中的圖示、點陣圖和游標。您可以直接在 Microsoft Visual C++ 內編輯這個檔案。您的專案資源是在 1028。

res\CellMapPlusMFC.ico
    這是用來做為應用程式圖示的圖示檔。這個圖示是包含在主要資源檔 CellMapPlusMFC.rc 中。

res\CellMapPlusMFC.rc2
    這個檔案包含 Microsoft Visual C++ 無法編輯的資源。您應該將所有資源編輯器無法編輯的資源放到這個檔案。


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

應用程式精靈會建立一個對話方塊類別：

CellMapPlusMFCDlg.h、CellMapPlusMFCDlg.cpp - 對話方塊
    這些檔案包含您的 CCellMapPlusMFCDlg 類別。這個類別會定義應用程式主對話方塊的行為。對話方塊的範本是在可於 Microsoft Visual C++ 編輯的 CellMapPlusMFC.rc 中。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

其他標準檔案：

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    這些檔案是用來建置名為 CellMapPlusMFC.pch 的先行編譯標頭 (PCH) 檔，以及名為 StdAfx.obj 的先行編譯型別檔。

Resource.h
    這是標準標頭檔，它定義新的資源 ID。Microsoft Visual C++ 會讀取和更新這個檔案。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

其他注意事項:

應用程式精靈使用 "TODO:" 來指示您應該加入或自訂的原始程式碼部分。

如果您的應用程式使用 MFC 的共用 DLL，您將需要轉散發 MFC DLL。如果您的應用程式採用不同於作業系統地區設定的語言，您還必須轉散發對應的當地語系化資源 mfc110XXX.DLL。
如需這兩個主題的詳細資訊，請參閱 MSDN 文件中轉散發 Visual C++ 應用程式的章節。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
